其實咩叫 “即係 i mean ......”？係咪唔識英文

“即係” 之後已經可以講落去，點解啲女人特別鐘意再加 “i mean ......” 落去
高級啲 ？

鏗哥 撈工程撈成點

well...

一係就 i mean ... 都算你講得通，又即係仲 i mean 就唔鳩知你講乜

未開工

thank you你先

Thank you 當左 多謝 咁用

I am very thanks them

佢想講佢地好mean呀

🤣🤣🤣

鏗哥十仔有冇邊間推薦 冷電都得

係咪唔識分 "即係"同"我覺得"呀？

依啲偽ABC就好濕鳩

樓主條契弟入唔到i大ee, 係低低地

好多假膠，I is sad

香港女人就是歡迎洋鬼子陽具塞進入體，口中吐出洋話